一人一個最心動嘅時刻

中五嗰年調位調咗去個幾靚仔嘅同學隔離
坐耐咗大家開始熟 本身都無乜嘢 淨係當佢朋友
直到有次瞓覺趴咗喺張枱
一睜開眼就見到佢都趴喺張枱到望住我
我諗大家應該互望咗十秒左右
feel到塊面勁紅即刻擰埋一邊
真係好深印象就算過咗幾多年都忘記唔到嗰刻觸電嘅感覺

過左一年啫

gay

Gay post

第一次被人攬住打茄輪嘅時候 心跳快到老母都唔認得

佢燒嘢俾我食

唔撚係gay post

有冇試過跌嘢執翻嗰陣突登偷望佢條J

冇。
屌你老母

一齊咗三個月
但之後因為啲好幼稚嘅事分咗手
最後搞到連朋友都做唔返 last day嗰啲都無影到相

Gay

睇女神降臨嘅時候 成日心動

估唔到呢個po都有銀優出現
不過望住佢真係好心動

我書竣派

咁拿完美 教我如何不心動